我都唔撚明點解交通意外，就有團體捐錢比佢地？

訓緊街，執緊紙皮既，低收入家庭果啲又唔撚見你地咁高調咁熱心去幫
交通意外既野無人想，平時交通意外受傷同死果啲又唔撚見你高調援助佢地
分開19次交通意外有人死，同一次過19條友死，一次過啲人命貴啲嫁？

煙花又要取消，錢又比撚左，都on 99